21差佬開槍報仇。。。

點解唔和平一次，等佢地谷住，777又無得譴責
，之後又有得其他地方行!
唔和平一次，行多就冇得行=輸左。。

自己慢慢行

你行街食飯都係暴徒呀on9仔

之前都和平，佢地冇打人咩？人地和平，佢地唔放人走，玩圍堵，迫人唔和平咋

既然對方都唔和平 我哋唔通企喺度畀人打? 先發制人呀

不過記得行禮先，宣讀儀式先

612其中一樣就係衰開槍 果時d人仲未咁憎警

而家開槍後果就唔係200萬人行喇 係大獲好多

近期政府淨係避 但避唔到好耐 開始越黎越多人知佢玩乜

而警犬都就到臨界點 睇下邊一刻會爆既姐

如果再有理由舉行多兩三次百萬級既遊行

再加上現有既升級活動

政府唔跪都唔得

大家可以理解而家大量嘅警犬post
包括佢地屌一哥或戒嚴等等
其實都係想減少721人量
佢地實係想果日打到大家仆街

開啦, 記住實彈

你地開槍就輸9緊

唔信政府會跪
要跪既其中一個條件一定係獨立調查委員會
一成立左, 班警犬實控制唔到, 反尻埋林鄭

所以行完就散，等佢地無得報仇